男朋友拍拖後變到好燥底

溝到手 仲做戲比邊個睇？

追到手咪唔洗珍惜囉

小心可能係psychopath...
呢啲人分手分分鐘斬你

有冇扑埋野？扑左就好自為之

得啦乜都我錯晒
細路仔咩

小心佢打柒你

分手啦，好似係

分手啦

正常應該冇扑先操底

情人節講分手ching ho ball

收皮啦臭閪 又網上唱尻我
我講道理係你自己次撚次都路唔撚聽 一係就扮聽
轉個撚頭就四周圍乜尻論壇都開post問問問
其實你有冇諗過係你自己先係有問題個位？
夜媽媽凌晨打黎問我訓左未 屌你老母接得你電話就啫話未訓啦！問埋d戇尻野
仲有 買禮物比你早兩星期你就唔知發咩神經一味問我買左咩買左幾錢 又比說話我聽怕我買左你唔中意既野 我屌你老母啦 我買親都100%你想要既我洗撚揀你咩咁撚醒
你真係講一套做一套 忍撚夠你 你真係好撚假

另外想提醒大家 佢條8婆係偽黃失敗主義撚黎 口講自己幾黃幾黃 走撚去美心買包食 分手啦屌你老母臭閪

玩過係咁

諗起琴日認錯男朋友個post

你哋喺咪見得太密
如果佢發脾氣個啲 控制唔到自己情緒 好激動嘅話 你就要小心啲

未扑野就真性情
可能心急了

小心 強水

你岩 現晒形

見得太多喺好易燥同厭
小別勝新婚啊

唔好再係到扮晒野啦

我唔係你條女屈

似係自卑

比佢扑完就會變成一個綿羊架啦，信我！

開始做返自己

你覺得ok咪繼續行落去

唔俾佢屌 等佢爆蛋而死

會唔會近排壓力大，或者有野煩緊

遲早爆既姐佢地

拍拖拍得唔開心拍黎做咩

我都係容易燥嘅人，有時都會發老婆脾氣。
最緊要係佢有冇悔意同道歉，如果冇真係唔適合繼續一齊

有可能有subclinical depression, symptoms include irritability,
long-term睇佢本身有冇ADHD, irritability都係成因
如果真係關mental health事, 佢都唔想/自己唔覺, 當然前提係佢真係愛你

痴線
就算幾嬲都唔應該人身攻擊

傷害自己冇問題
唔好影響其他人就ok
拍左幾耐？真係唔好揀個躁狂症既人同你一世！
結左婚隨時仲衰！

佢唔識表達自己需要啫
有時講得唔好你又唔get
屈下屈下咪燥囉

呢真係要分開冷靜下

正常啦

佢覺得你比人地就咁快扑

佢就幾個月都唔扑得

下 咁你又比人扑？

無比人扑呀 jm9

一齊之前好溫柔成日關心我 一齊之後日日鬧交 不過係佢鬧我 仲要冇得還口 唔係鬧得仲勁

你講曬

咁好大可能關depression事喇
depression冇話好返唔好返, relapse risk好高
你講訓覺個度更加似係返發depressive episode
sleep dysregulation同lack of energy通常都係pretty telling 既 signs
所以irritable都係可以理解
如果你自己都係mdd 既, 咁你都要知道你都唔係100%好相處
真係睇你鍾唔鍾意佢, 佢又鍾唔鍾意你
如果大家都覺得對方係值得既, 肯嘗試就大家, 總會有辦法,
係辛苦啲, 但可以用啲時間傾下相處方法, 同應對衝突既技巧策略
如果過到呢關, 你地感情一定提升

同埋如果佢真係depression既,
你睇上面啲人講既野with a grain of salt喇
唔好將有mental health needs 既人同普通衰人混為一談
當然我唔識你同你男朋友, 都唔知係唔係真係只係因為佢mental health
要靠你自己判斷, 同打開天窗同佢傾
如果佢連傾都唔肯傾既, 咁你都愛莫能助, 同佢say byebye都得啦

冇得中出我都燥底啦

溝到手 無咩特別 中出即飛

唔夠安全感

已經日日係一齊

安全感唔剩係源於時間，好多生活小細節，當然可能佢自己都唔成熟，所以好似啲動物咁將自己情緒表露曬出黎，佢分多幾次手可能會好啲

臭佢又奶？

一次就好笑 兩次就煩膠架啦

屌完你，原型畢露

未屌

唔係同一個人分幾次
意思係佢經歷多幾個人就會醒水，首先因為唔夾先會咁，而同唔夾嘅人相處係唔可以隨便比情緒支配住

其實再拍落去 你都會燥埋
自己諗下想唔想一齊燥

痴線佬

未啪發緊情會咁
啪後都會係咁

公說公有理 婆說婆有理
佢應該都忍左你幾個月呀啦
你覺得唔岩既咪分手

你覺得係陳述事實啫
分左手係好事啦.勉強無幸福

我同女朋友前幾日都分左手
佢次次都覺得自己講野好有道理嫁
佢每次情緒一爆發就咩都講
跟住我唔講野又話我唔同佢溝通
就係之前溝通過.發現講黎都係晒氣
係都鍾意小事化大既 cls

同我一齊， 會對你好好

我都覺樓主作故仔

女人永遠都描述到自己係受害者

但次次女人作故仔,永遠大把男人女人盲目支持

你喜歡啦 仇女到咁

又標籤

誰說故事誰正義

我男朋友有時都係咁
有時都頂佢唔撚順
不過每個人都有情緒嘅
佢唔係成日都係咁就暫時算啦

女人唔好亂咁發脾氣,唔好要求多多,相信無男會對你發脾氣

但你地D女人成日用埋D古靈精怪既招數,係要食住D仔仔

結果咪得散呢個結果

真心唔明點解女人會當愛情係一場戰爭

cls 你玩標籤咋 女人乜乜乜 女人永遠乜乜乜

男人好多都好好脾氣

事實

點解女人仲咁天真覺得個男人追緊你果陣係真心架呢

屌佢鳩痕你講乜佢都話OK架啦
一齊左就唔係架啦

呢個又真

EX都係咁 識嗰陣講好多好好聽嘅說話 一齊左之後就話之前講嘅都係為左冧女講 跟住開始好冷淡 態度差 msg都唔太覆 問佢又話追到手就係咁 出街次次遲45分鐘以上
分手之後識左現任 比ex好太多 最少唔會變左第二個人咁 多謝ex放生我

下佢又會咁撚坦白

乜有d咁既人

係唔係佢識左d咩人

日日都係一齊

邊得黎咁多depression

係咪你太痴身
佢覺得無晒空間無晒朋友無晒興趣？

咁其實你地都唔太夾
分咁多次手大家都仲係無改變
性格不合

即係點
自私？
大男人？
咩都要就佢唔理人感受？

咁誠實

有邊個唔係咁
你咪咁蠢啦巴打

下...
佢平時係咪個生活9成以上都係圍住你？
你身邊有無d好靚既女仔fd?

咁係邊方面唔夾？

身邊fd好少有遇到咁既人
拍前拍後兩個人真係無乜見過
淡左就有
扮晒野真係無見過

係
無做咩咁問

俾我我脾氣都費撚時發直接分手

咁佢係唔係d好有大志好有理想好有野心既人？
有無好明確既目標想追求？

佢覺得咁樣先叫真性情 講野完全唔理人感受 所以一齊左唔係好耐都喊過好多次

女人就係鐘意呢d人

佢本來就係甘

標準答案：分手

唔係好有理想 但會諗未來番咩工個d

same

通常d 男人會咁
一係就自卑
一係就自大

個人無理想無目標無事業
就易燥底同亂諗無謂野
會小事化大

不過可能都有可能係佢之前只係做緊戲
依家攰喇不想再演落去